星期一6時開始留守立法會，一齊阻修改議事規則

社民連行動公開資訊:

星期一6時開始留守立法會，一齊阻修改議事規則

社會民主連線
〈反對修改議事規則 包圍立法會〉

建制派趁DQ後議席懸空，民主派直選分組點票必然少於建制派，提出超過60項《議事規則》修訂，目的為消滅立法會最後異議空間。日後官員失職難以成立調查委員會調查，委員會主席掌大權，想點就點，削弱議員權力。

若《議事規則》修改成功，立國歌法、一地兩檢、廿三條將暢通無阻，政府做咩都得。

今日改規則，明日23條...

畜聾隊會唔會出動？

社民連牌頭 + 社民連喉舌《眾新聞》？

唔通會衝入去咩？

唔好比我批中啦, 咪又係做一輪SHOW
最後又過到
然後, 泛民各人出黎係集會現場輪流發言,
最黑暗一日, 不會放棄BRA BRA BRA
搶新聞頭版, 暴下光, 解散
個劇本都估到晒啦

泛民笑裡藏刀, 借獨派過橋, 籌款唔包義士,
你地善忘, 我就唔會唔記得
真係不了

點會

大事為重呀

要溫final，不了

民主最黑暗一日

笑死我

1小時前指責「港獨流亡外國」,
1小時後社民連叫獨派「大事為重」去立法會唱歌？

你地慢慢比面中共啦

泛民日屌夜屌獨派, 毒果日日登文屌獨派, 冷嘲熱諷雪中送屎從未停過

依家係連登叫人去做佈景板 比佢搶曝光做補選競選工程？

究竟當獨派係無腦, 定係認為獨派係被虐狂呢？

泛民同毒果一日唔停抹黑迫害, 一日都唔會睬佢班ON 啦

犯法野不了

分享會

你漏咗最後一項行禮如儀嘅程争序：
月旦日大家一定要出嚟参加第N次反威權大遊行。

應該正名為互造光環大會。

又黎畀d掌聲自己？又黎階段性勝利？

然後唱今天我？

支持基本法23條立法
警方清場執法，清理講毒低端人口

喂你新ac就浸下先發功啦五毛

可唔可加啲感情同創意呀五毛
唔係照住中聯辦template copy and paste就得㗎on9

跟住再大叫係香港民主最黑暗既一日

繼續

今晚 18:00 開始